HKT48球迷區第35回:矢吹奈子生誕祭+栗原紗英生誕祭(2)

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

多得禾珠 搞到個po連生誕都未開就爆左 要開過2

推

唔好意思 搞到你入錯po

臭閪最大既供獻

不嬲話似 搞到某會員搞錯左

傻la你成為負責開post小的負責跟住巨巨

聽日記住睇奈子寶寶

真係要睇

咩game黎

下個po換人開啦

又一個

個隻dice個隻game

正常應該唔會開到3既

請投票比宮脇

引用其他POST
首先係Gmarket登記做會員先

然後係AppStore搵「G마켓」<一定要用韓文搵個APPS
唔係搵「Gmarket」因為會出咗國際版apps
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去 粉紅色制係確定

唔係話投唔到？

我今日仲投到呀

海外已經唔投得la

我老母話個袋又大又好用 裝雞一流 d公仔又QQ

今朝喎？

應該買多兩個

真係喎 外國人唔比

環保袋拎去買餸好合理

買多個去買餸

兔仔 狗 象真係好搞笑

堆動物唔睇字根本都唔知咩

其中一件訓教衫

17歲個件

未著過啲神生誕tee

Wa diuuuuuuu

我全部都係訓覺著

靚波

cls

咁撚茅

今年咁多世界波既

夏薩特爆到個下就知冇

班球員慘了 唔使旨意出公海

反了反了

好想下次去握佢

多人到on9 等遲下無人握先

我覺得呢件事唔會發生

20180619 我愛森保まどか

一換C 我覺得就小番人

聽日生誕冇美久唔開心

起碼都4單打後先換C

腳痛都無計

太多人 真係不了
排得內 又推得快

有mai chan

成班沉船

你最無資格話人

咪係 由美子雖然幾有氣質幾唔錯 但係石田正啲

我邊度有沉船
而家食拉麵食到死

等MIKU生誕一齊出

V92 睇咗我老婆點樣跑步未

其實stu d mb真係唔錯
好過 ngt先
個人覺得

亂嗌老婆

上次影佢直入架喎

雖然簽名秒爆200個好撚痴線

瀧野
我去戈日影相部部都爆曬

我用左5秒時間入去

10秒出番黎

一search 就有啦

宮脇要開心呀

早晨

佢地d 04年咁樣

高過我

屌 想買條タオル

買

Official shop未出啦 係咪？

今日出嘛

咁我一陣去買先

又敗敗敗

條seventeen 搞到好似隊韓團咁

跟nana同款耳飾

16歲頭11之前得4個
HKT老母繼續養育兩個小天使

Miku

重貼依張

呢年靠你兩個

未來始終係

認真 都算真係攪低左禾珠 拎得一拎到要潛水

幾時開始生誕有埋毛巾

自己攞嚟

巴打新面孔
多啲入嚟吹水

其實電視台特登做佢
明明條片個旁白就話影相個時第3既sakura唔係到
然後就出個段告白
明明全世界都係公佈sakura唔舒服

依家畀furu hausu 洗咗腦

有耳

有少少心動

有耳扎高馬尾靚過放晒頭髮落黎好多

今次第一次

有晒話題真係

四年前入團已經咁講 個時似係玩玩下
今年應該會感受到大壓力

無事既 兩個真係算養得唔錯

平時有睇你地講野但好少出聲

多D出聲啦 依到真係好少人

轉頭去買
又2100

認真 真係勁唔似泰國人

你係推nako?

唔知會唔會有J

係啊 推なこみく

推miku的也是百樂

is good

恭喜你 要睇多最少四年

都睇左咁多年唔爭在

唔緊要啦 咪幾開心

睇得nako/miku 到最尾都實會睇晒兩邊

但日本d飯有d真係好極端

佢又rank in唔到好慘

就嚟㗎喇就嚟㗎喇

有時係冇得唔睇晒兩邊

韓國嗰兩位巴打已經唔見咗

脫咗粒墨應該會爆起

以前都係單推奈子 然後睇睇下....

明明佢都係同期 又係咁上下年紀

衣家大個女又正 對腳

其實真係

球迷

唔係

同我一樣

好奇問下點解會留意到奈子

美久上年剛解禁果時我仲出左坑一排冷靜下

a，嗰啲得幾張嘅啫

桜、みんなで食べた

兩個同一時間留意

以為推優子然後佢畢業之後諗住48唔再關我事
點知無意中睇到ウィンクは3回個MV

咩幾張 最少4本封面

睇黎冇乜人係比指原洗腦咁推奈子

さくたべ真係好聽 講選拔個日我仲係現場

D MAIL都開始番黎啦

full hausu!

haruppi

ええ？

認真 自己已經習慣左佢唔係到 咁樣真係唔係一件好事

啱啱睇番啲片

其實都幾多紅色

ODA 乖女

D垃圾杯

成萬yen

有冇人屋企有echo dot，好唔好用

依個真係送都覺得阻住

禾珠個飛機杯要3萬

買左

日本巨

係東京定福岡?

福岡

你哋個個都買搞到我又好想買

公演巨

日本巨呀

今晚入唔入到去?

唔好買 唔好搞我奈子

唔係唔買呀

你又推nako

個個都買

今晚唔中呀 但要去幫手

但係條巾真係搞到好似韓國團seventeen咁

加油 睇住個32" mon先

咁樣啊 就唔係好想買

冇, 其實不嬲覺得唔錯
不過我唔會買

電視巨

我第一眼睇到以為係韓國團

叫係唔好睇咁多韓國野架啦

今日仲要踢波

冇睇韓國嘢呀

你地個茫仲大！

Hack入時代廣場大電視睇公演未
利申： 發緊夢

我睇手機

屋企24吋睇公演又冇手足係隔離一齊興奮

你ff到咁把炮都係只係係mon睇公演

叫我上嚟

睇韓國團嗰兩位巴打真係唔見咗
放棄咗我櫻

人地唔洗做咩

嗰粒墨真係好得出

蘿蔔牛腩飯真係正到仆街

d人影d相真係勁過日本個d好撚好撚多

日本嗰啲仲用緊1080
韓國嗰啲用緊4k

個sakura真係好閃 我平時睇日本真係無咁覺

泡粉係影完即場P埋放上網
無得比

佢哋應該鏡頭裝咗filter

同我地平時係con影個d

sorry，有咩買？

你仲咩畫走左葉師傅句野

我都係影con個d算 好提子

佢自己畫㗎

moon咗咁耐post係咪好想買嘢

你都上水 我私人po多次俾你睇

冇呀，我間唔中先入嚟睇下

有時, 間中, 睇咗少少呀嘛

強項 就係個小小

學習能力極強

邊有時間學咁多野丫，入嚟行個圈咁囉

快d番去睇月足

上水了

朝早我有上呀

係wo

見多人貼張好野

Why not both

兩個都正

第一張有少少似

似???

正到爆廠

好撚屈

差D認錯係宮脇

唔緊要啦 依個好正 個人主觀認為更正

唔似呀應該

唔似

真

有冇名呀

月足天音

我覺得月足硬照qq樣好過真人笑個樣

4期兩大港女之一

唔認同 sr先係最屈

另外一個係邊個

AKI

唔覺好似以前既MK妹架咩

mk妹正呀

Mk妹真係屈啊

而家係坦克車

想畀佢打

很想俾佢指住黎打

坦我please

想比佢嘴

マンガPark有bibian睇

中拳了

好撚應個拳

睇番下mk妹

冇計
四期得日向係最正

日向is good too

心機好重 隻字咁多筆劃佢寫到咁

@小金井

四期緊係moka

四期最正係なっぴ

勁啊 做到個個人睇買期都唔同

四期

證明四期is good

緊係精神患者ODA最正

呢個係第二
其他都q同有
可惜冇feel

好野啊又有一個新選擇

有冇搞錯

呢個post我推葉師傅既

u咁多囡囡仲好講

咁我要介紹小金井你識啦 真點勁人

你睇下個個都知啦

呢個post我推Fching

ok
咁我加推啦

廁

一齊支持陳花算啦
加訂左mail

你問下葉師傅就知佢有幾勁

陳花真係一個好member 好true

留意到清個名有d奇怪

最mk最正

用Oda 制衡

其實如果你del左個只字 成件事就合理d

希望某清可以誠實面對自己

差唔多行到球場先好似想落雨

邊個

不如改名我只愛所有mb

ODA is good

咁又唔得 佢棄左陳花

yes

請手足認清自己係花心蘿蔔

好想睇佢同日向d sr啊

屌日向成個總選期好似開得一次

幾時有新既#日向の1日啊 好想睇

講咁耐月腳都冇人貼

個次真係好睇

唔係啊 我記得有排連睇左2-3日 sr跟住instalive 仲同啊葉師傅一齊睇

有冇人依家嚟踢波
喺杏花村

依段真係唔使講 屈到上天花板

哦 我get錯

你個個都is good 既

post 裏面 睇到你一切事 個名確實算可疑

認真 廁咪幾好

咁又唔係啊 我其他隊d人唔會講is good

而家好多小學雞

冇咩人啦

係博愛

其實我8仔都有睇過下

又真係幾好睇喎

依段真係神片黎

天音真係好正

係 會爆炸的

one two three four個到

同隻狗一樣樣

重睇

但係伸び率が無い

依個係真既

收工番去睇mon

一齊睇mon 再睇日本隊 起碼一定係一場開心既生誕

8點鐘 廢隊大戰

好過夜晚個D

搵緊名古屋有冇室外睇波

室外真係唔知

話說有冇人睇櫻花之前條片果時睇到呢度都係度諗佢jm9

好high囉

佢近幾條片都係 成日都好似high大咗食錯藥咁

所以我成日都會話佢係弱智仔

佢d打機片真係

又咁講 每個人youtube片都唔係比fans睇
打機片咁多人拍 唔誇張下邊有人留意

sp2 出新dlc 佢入去果part

2:06-2:10

佢呀呀呀！！！！！得好正

佢呢下怪音 真係比佢洗咗我腦
望著張gif都聽到把聲

係 依~依依依依

wakanda

細路女唔甘心

一陣再睇多次先 btw 我都未買octo

希望返到屋企唔好變咗舊碳

認起佢

最好睇一定係呢條

酒吧唔錯
Btw ching係日本小心餘震

真係好大隻

是但啦

個個都上船

全部團都睇 最愛HKT

坦!

唔怕坦

屌你隻野

真係要做野啦 無得扮工

4點先開始做嘢

你唔係出名4點番工架咩?

太勁不了

無mio既握手 我情願抽場con睇

【HKT48／モデルプレス＝6月19日】HKT48が「BINGO！」シリーズに初参戦。「HKTBINGO！」として、7月17日より日本テレビで放送開始する。

終於

岩先見到HANA retweet
常規？

同番組は、7月17日午前1時29分（月曜深夜）スタート。毎週火曜午前1時29分より日本テレビで放送される。

豊永＝ガンダム＝阿紀

終於有返常規節目

咩黎嫁

櫻花放係第二行？

終於有冠名番 雖然bingo類應該唔耐

H K4 T2 D3

一定要睇架啦 綜藝黎

HKTBINGO
好撚開心呀喂

就算有一季都好過冇呀

終於搶番1/3個slot番去48

冇問題, 我like高達

HKTBINGO

屌你件衫係琴日架喎

好開心

條片咪寫左係琴日
所以個堆係圈內mb

佢唔係寫某日咩

松岡菜摘
@natsumi_m8

毛利さんを見た瞬間に全てを理解するみんな🤣🤣本当に嬉しくて鳥肌たちました、、、がんばるぞ〜！！

又好似係 自行腦補咗日子俾佢

成班癲婆

希望指原唔會上

MC會搵邊個啊

好似真係尋日
nodelpress寫番組決定は18日

真係超級GOOD NEWS啊 依個真係

好問題

堆人咪琴日上便當大會個班

可唔可以請番後藤

咪又係指原自己做番

其實段片真正意義係睇邊個私服最差

但係我想睇指原做主持

全員村姑

美久一野拍落陳花到
見到都覺得痛

BTW 我MIO終於剪頭髮
琴日仲以為睇錯

那有錢 依家真係好勁 後藤

唔唔咪幾好

唔喊

指原做番都唔係咁易 認真

指原除左打友情牌最叻仲有咩叻

咁又係 特典都搵到幾次

痛

拍到陳花縮埋左

呢張先真

原來係私服

46g fans會唔會又炸

誠實既mio

又bin c

係咪要挑戰お笑いハーベスト大賞
班仆街大嘈聽唔到毛利P講野

節目已攞 由得佢炸

陳花：咪撚打頭

係

佢地平時咁勁 讓下我地d cheap gp啦

呢個之前係邊個BINGO完

本気でお笑いに挑戦して、お笑い賞レースの決勝進出を目指す
指原落場會屌打所有MB

最好笑個兩個比人迫走左

兩個比我自己鐘意tani多d 都係笑既話

唔緊要 我地有四期天才日向 一定屌打全場

有無ching可以做張gif

[member比你地講完日向聽把聲就知佢蠢
搞到戈日握手戈日講野明明好正常
都成日形住佢好撚蠢 [/member]

得閒再搞

佢竟然正常講野

終於見到戈日睇書覺得正張圖

可能一兩集會搵

7月17播 握手會可以講到一句

去邊場啊?

希望有 真係想

唔係講笑 十分好睇

瘦到連心口仔都無埋

可能正面又會有番

岩岩好

Meru段ig story好睇到cls

岩岩唔好 未收工

很想看

今日值得慶祝

唔識po片

今日接二連三有好消息 加上條8婆又收埋皮 真係好開心

去食牛雜

我一陣試下cut下

斬隻雞慶祝

大佬我都好想食牛雜 我跟埋得唔得

真係靚過個超大眼妝好多

本身今朝返工俾人屌有d唔開心而家見到咁多利好消息開心曬

第幾集？

忘記左俾人屌個d

201611月17 好似係

misaki話岩岩先知

Mai chan條聲係咪唔岩

快d7月中 好想睇

不嬲都係咁

佢地成班做顏藝應該無問題

點解K4公演好似無甘怪

自己節目應該可以玩得開心d

k4都唔係佢唱個句

邊到有得睇

基本上睇咩都係搵atc就有

好圓好得意

為咗支持HKT 我買足DMM

係咪又肥咗

踢完波就有好消息

塊面好圓

唔似啊

仆街唔記得拎耳機 點睇公演啊

開聲囉咩呀

踢波唔記得睇公演

表現自己既愛啦

好似做咗雙C之外肥咗

機場巴士收工時間咁樣真係樣衰到喊

可能我真係唔夠愛

Ok啦都仲未肥過miku

呢個SHOT真係好似以前

電話冇電冇得睇

係 真心似

你連sakura都唔睇既

你岩

得番四個percent

我都唔想㗎

4%上到咁耐連登

核電

貼張一生醉愛上黎先

做乜唔比奈子唱夜風

你又啱

我不嬲都係単推し 成隊hkt

菜仔鍚咗奈子一下

到底有冇高手夠反應CAP得切

高手係Twitter 轉頭搵

一生紫曖😭😭😭😭😭

真係特登引你上水既

韓國人以為奈子23歲 驗咗眼未

link

佢地d 04年出生個樣就似

Atc啦

其實開ATC個FACEBOOK就乜春都有LINK

我以為會去後台

Molamola

我仲期待緊出蛋糕個時出黎

又要睇重播

終於有野睇啦 不過又係深夜節目

時間無咩影響

紗英ちゃん「某企画で韓国に行ってるのですが、奈子が23歳に見られて、私が18歳に見られる」
睇到段野啦

假如真係搵到個份打散， 要返7pm-11 一陣攰到pk

太辛苦咪睇重播

又係
橫掂我都未必識得聽生肉

Aki 可能真係可以一嘢打死我

只會俾佢死 見到佢已經玩完左

又講舊劇場見鬼

好想試下俾佢RKO

其實都好正

HKT=正

MOKA又真係長期坐係選拔個3個後面

所以你推晒成隊

如果我有經濟能力可能會

你咁大隻咪扮啦

一齊嗌

成堆最橫既都係到
理口p meru aki Moka

係咪數少咗個

認真 其實真係數少個

戈個係肥 唔係橫

我自己覺得佢唔係太肥 係上鏡問題

yuna is good ok?

SAE呢

依個又係好問題

算啦 我頭先講完都覺得唔合理

你講橫就一定係moka橫

依個影相真係可以收埋晒 始終個樣真係好

MOKA減應該無敵

原來今日轉咗劇場
唔怪得好似咁怪

下半個月都係依個

無左個t台嫁wo
Boss企二排中真係CLS

呢個連出面條路都冇呀

我估連指原都未知

用番指原後藤啦
反正46堆MC都用到甘貴啦

其實都係日tv比錢

D人話上年個the w優勝者其實都幾合理

起碼係好啦

我都係覺得用番外人好
本身識既唔會成長得去邊

第一張好正

大小姐feel

果然係美久

正常啦

[

其實聽到嗌交就知係美久
有邊個咁得閒會同奈子嗌交

+1

但封野都幾感動 我覺得

我boss 次次跳11單隱c 位後面都係得moka 隻手

張野

大滿足 夠鐘睇波

仲有少少時間

原來james無正選架

係愛呀

好似唔覺有話傷喎

傷左 岩岩睇espn

做乜撚野呀 錯邊呀

支持垃圾愛隊

紅

YoYoYoYoYo

場場都12碼

射佢老母

邊個射呀

琴日場韓國41個犯規

kagawa

Goallllllllllllllll

高普高普

仲有邊個會射

小志強

kagawa鍾意以前個助教

今年d強隊死左7成

法國咪未出事個隊

唔好燈

英格蘭仲健在

英格蘭算唔算強隊
btw klaim

落後緊都唔迫

☺☺

條後防會唔會太廢

真係

換右邊最好波嗰個出嚟

哥倫比亞右邊好垃圾
係咁比架仔爆入去

俾乾貴士玩到

下？

on9球證？

支哨想點

抵啦 解圍得咁On9

Diu

睇下美久幾鬼馬

柒到

屌你老母球證

我屌

Why not all

left ok
Right you guy

比你啦比你啦

等下半場個時貼下圖

我要左邊
利申：洗定左個八月十五入去坐嫁啦

有潛力做我條女

我又要左邊呀

太多潛力股

買定依一隻先啦

日本真係麻麻地

本來諗住係30部隊

有冇諗過係廢 幾次友賽都輸

個領隊都垃圾架啦 由選人開始

360衛士都頂唔到啦

奈子は私にとって最高の相棒で、奈子がいなかったら私はここまで来れなかったと思うし奈子が私の同期で本当に良かったって思います、私の隣は奈子じゃなきゃダメです

希望美久快D好番

又控定

冇啦冇啦

James

我日

She is mine

有無巴打有CAP 之前八字個推list

WITHOUT陳花就OK

Honda!!!!!

好耐無見

換honda打邊少少咪得
香川岩岩先踢起

護頸行動2018

Honda 都唔知得唔得

日本對唯一眼殘

goallllllllllllll

sae 2230 live

diu honda

差d輸

嚇撚死

請多多支持我家菜仔

honda除左腳角球之外 成場都係派膠

plz 頂著

無咩用

呢條友眼殘

2018年6月25日(月) 開場16:30/開演18:30

チームKⅣ「制服の芽」公演
今田美奈 ・植木南央 ・運上弘菜 ・熊沢世莉奈 ・下野由貴 ・地頭江音々 ・冨吉明日香 ・深川舞子 ・渕上舞 ・宮脇咲良 ・村重杏奈 ・本村碧唯 ・森保まどか ・小田彩加 ・坂本愛玲菜 ・村川緋杏
最緊要個幾個都係到

Yea

十分想

下場可唔可以唔出honda

Sakura依排上甘多公演

廢老

可能pd48要練多啲舞

條友啲眼殘係咪仲未醫好

得閒番黎玩下

冇咗AKB身份就要專注HKT
加上總選前後點都要浦頭謝票拉票
下個月開始都會上既話就證明冇野撈

down左meru段instagram唔識up上黎

upload then link or gif

轉gif係上唔到黎

both

miku is mineyou go nako

就咁圖片上傳都唔得？
IG on99

咩都係yours 咁我仲使睇

太大個file

upload 想up片網 post link

Rubbish gif transfers

又係屈的

今年美久都送左幾個比奈子
個個節目都美久比

咁咪好

晏d要轉sae啦

睇sakura啦

Oh shit

bilibili有副音軌

okok

down ts檔表示隨時轉換

鬼有咁多位咩

依家部電腦有8個hdd

大滿足一天

櫻花跳繩?

幾時再有一次

跳幾下要跳出去

正日生日冇人理

睇波

返工

我送嘅

新人留名

neru好女仔

壞女仔黎

臨訓前睇呢張gif先訓得著
各位晚安

大佬睇中who

さえ
因為有fd話佢同梨加好似樣

講起講起又有啲似

咦原來今日生誕
不過唔會加推了 純粹好奇下

加推吧

梨加好失望 🚬

我唔會愛上渡辺梨加以外嘅人

sae個樣好童顏

宮脇bb

要左定右

【地頭江音々】プラチナFlashで初のソログラビア

係wo 依位朋友係岩sae

日文係唔係同平輩，前輩溝通有唔同講法？

咁正常點都有既 但hkt入面我成日都覺得都唔9理既 個個都走埋一堆 都係得個時爸爸媽媽既講法 咩指原係爸爸多田係媽媽

突然想學下日文

係 有敬語呢樣野 稱呼都有分敬唔敬
不過係hkt入面啲前輩通常叫啲後輩叫得親密啲
唔使下下都乜乜さん咁生外 所以佢地係fd過其他團

我諗學日文係需要過學韓文既
始終你真係會好需要用 到你係佢面前既時候

唔識嘅話玩event會笑左樂趣
雖然我都無學過 睇得多自然識

睇番d sae先都係

過黎好奇下啦 我都有梨加本写真集架 雖然係人地送既

幾好

福岡買點解平d

因為打錯左價錢

平成500yen btw 咁即係yuna都有毛巾買

好驚唔中生誕

預左唔中

連推しメン都無set根唔中既機率好低

依幾日都睇到好多music既圖

早晨 你其實係日本定係特登過去？

係日本啊...唔會唔中都特登過黎睇電視

咁依個真啦 我費時估錯 開頭都估你係日本

過左黎呢邊幾個月已經悶到嘔

好正常啦 平時夜晚打開個電視都無咩野睇

我nene

我開電視都係睇返youtube

好合理 睇下youtube咪幾好

Hazuki影d相效果真係幾好

都幾高質 d圖

唔可以淨係睇一個人架

都係宮脇先啦

琴日睇返佢細個d片 佢畫畫真係好廢

其實我覺得係扮野

1位超強氣

同常呢d畫風 要x左之後先出名

可以keep住一樣畫風咁多年唔係咁易

唔係呀，你夜晚中意睇購物台喎

另一個人鍾意睇Ｄ應該

購物台

識d咩 購物台最好睇 全日本最好睇既電視節目

唔係亦都係最大鑊嘅節目咩

病咗

而家已經好想睇bingo

邊度講？

mail

無野會想買 但佢地真係講得好好笑 D野真係好誇張

未收到🤔

盛山先生

jina有份

想開返套日劇睇有冇推介

unnatural

有石原

打個飛機先啦

濕曬

iphone se2

識貨一定係用SE

套嘢劇情都應該係今年日劇top

很想要SE2

同aki一齊等

你地睇下mail啦 緊係要睇花晴れ

おっさんずラブ都要睇

緊係睇深宮計

兩套邊套難頂d我都唔知

180620produce48排名情況，
投票截止到6月20日(韓國時間)10點
前12名分別是：
1.#李佳恩kaeun#
2.#安宥真#
3.#張元英#
4.#權恩菲#
5.#宮脇咲良#
6.#崔藝娜#
7.#王怡人#
8.#山田野繪#
9.#後藤萌咲#
10.#李彩燕#
11.#松井珠理奈#
12.#竹內美宥#

依個排名真係有d問題
敢帥巴你知唔知#8係咩樣

從來我都當搞笑節目睇
番去專注日本算啦

google 左 ok u win

希望珠出唔到就好啦

6/20時点の順位が公開されました
本村碧唯は#1放送終了後の37位から43位にランクダウンしました
半分より上の順位ではありますが油断は出来ません
今月は下位20名程度が脱落の対象になると思われます
応援よろしくお願いします！

睇黎好快可以番黎

山田。。。。。。

有冇得投票即刻跌落第五

可能係佢搞笑掛 我又未睇PD48

如果咲良真係上位既話
希望有人陪住佢
btw點拍bingo

pd48 應該真係可以令到member增長

我都係覺得2年半太長

我諗佢都係出頭2集 認真想知指原會唔會出現

日本黎講都係第一既

同埋有時依個ranking 如果係日本真係無咩可能發生 個幾個都唔紅

練下歌練下舞差唔多啦
不過肯撚定攰死啲member

如果番東京拍既應該會出現
還掂日日都係去個三間電視台

好想睇下佢唔係係MC位 好耐未見過

其實十個有八個都唔係想做歌手

我覺得搵外人先會成長

我咲良如果識得唱歌就perfect

係聽上年唱彼女同CD個隻

識得唱自然就會多啲㗎啦

個name tag真係

我係講都係咁難聽

我櫻花唱歌不知幾好聽

講難聽點都不敵mio

件衫太複雜貼唔到

想知HKT有邊個有去P48

同你個名好似個個

垃圾節目
一諗起要比班韓狗撚都唔想睇

google搵出黎 唔打番名啦
Miyawaki Sakura, Imada Mina, Kurihara Sae, Motomura Aoi, Matsuoka Natsumi, Murakawa Bibian, Yabuki Nako, Tanaka Miku & Aramaki Misaki!

仲有Moon Foot Heaven Music

係咪唔滿意

我日日都有聽嫁 慣左了

我真係做唔到

好想搵番mio唱西瓜BABY

我就得6月10個場都係彼女

我真係做唔到 sorry

夏祭定秋祭

係公司 你都可唔可以試下幫我聽下係咪依段

青木gay成日有免費event參加

肯定夏祭

快d聽下啦

聽多次

幾好聽吖

有指原應該係

如果係個段真係好撚精采

一陣lunch time要番黎開po 睇黎都

大家齊齊聽啦

好可愛

真係唔得

番緊工 不了

幾時會脫墨

咁耐都唔做即係永遠都唔會

十夢都係過好多年先脫啦

依個我真係完全唔知

你地未夠愛

自問自己真係唔夠

都係快d推完佢 就黎完lunch

咁快又爆post

溫馨提示 今晚bayfm係生放送

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦